（日經）吐露港咩事

今日已經唔駛返九點...
已經唔係繁忙時間，但d,車龍塞到去廣福道
Google map 見到又紅到黑咁....
係咪轉撘黨鐵保平安？！